msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-03 20:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-16 20:52\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plmanagednode/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3323\n"
"Language: zh_CN\n"

#: plmanagednode/cog.py:34 plmanagednode/cog.py:46
#, docstring
msgid "Configure the managed Lavalink node used by PyLav"
msgstr "配置 PyLav 使用的管理的 Lavalink 节点"

#: plmanagednode/cog.py:50
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "显示齿轮和 PyLav 的版本"

#: plmanagednode/cog.py:66
msgid "Library / Cog"
msgstr "图书馆/齿轮"

#: plmanagednode/cog.py:67
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plmanagednode/cog.py:80
#, docstring
msgid "Update the managed Lavalink node"
msgstr "更新 Lavalink 节点"

#: plmanagednode/cog.py:92
msgid "The managed Lavalink node is already up to date."
msgstr "管理的 Lavalink 节点已经是最新的。"

#: plmanagednode/cog.py:101
msgid "Your node is out of date, to update please run `{command_name_variable_do_not_translate}`."
msgstr "您的节点已过期，要更新，请运行”{command_name_variable_do_not_translate}`."

#: plmanagednode/cog.py:118
msgid "The managed Lavalink node has been updated to version {version_variable_do_not_translate}."
msgstr "托管的 Lavalink 节点已更新到版本 {version_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:130
#, docstring
msgid "Toggle the managed node on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "打开/关闭受管节点。\n\n"
"        重新启动后将应用更改。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:145
msgid "The PyLav managed node has been enabled."
msgstr "已启用 PyLav 受管节点。"

#: plmanagednode/cog.py:153
msgid "The PyLav managed node has been disabled."
msgstr "PyLav 受管节点已被禁用。"

#: plmanagednode/cog.py:161
#, docstring
msgid "Toggle the managed node auto updates on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "打开/关闭受管节点自动更新。\n\n"
"        重新启动后将应用更改。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:177
msgid "The PyLav managed node auto updates have been enabled."
msgstr "已启用 PyLav 受管节点自动更新。"

#: plmanagednode/cog.py:185
msgid "The  PyLav managed node auto updates have been disabled."
msgstr "PyLav 受管节点自动更新已被禁用。"

#: plmanagednode/cog.py:193
#, docstring
msgid "Set the managed Lavalink node maximum heap-size.\n\n"
"        By default, this value is 2G of available RAM in the host machine represented by (65-1023M|1+G) (256M,\n"
"        256G for example)\n\n"
"        This value only represents the maximum amount of RAM allowed to be used at any given point, and does not mean\n"
"        that the managed Lavalink node will always use this amount of RAM.\n"
"        "
msgstr "设置管理的 Lavalink 节点最大热量。\n\n"
"        默认， 这个值是主机机上可用的 RAM 的2G (65-1023M|1+G)(256M)\n"
"        256G 示例\n\n"
"        这个值仅代表允许在任何指定点使用的内存的最大数量。 而且这并不意味着\n"
"        管理下的 Lavalink 节点将总是使用这个数量的 RAM 。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:217
msgid "Heap-size must be a valid measure of size, e.g. 256M, 256G"
msgstr "Heap-size 必须是一个有效的尺寸尺寸，例如 256M，256G"

#: plmanagednode/cog.py:227
msgid "Heap-size must be at least 64M, however it is recommended to have it set to at least 1G"
msgstr "热大小必须至少为 64M，但建议至少设置为 1G"

#: plmanagednode/cog.py:239
msgid "Heap-size must be less than your system RAM, You currently have {ram_in_bytes_variable_do_not_translate} of RAM available"
msgstr "堆大小必须小于您的系统 RAM，您当前有 {ram_in_bytes_variable_do_not_translate} 可用内存数量"

#: plmanagednode/cog.py:251
msgid "Heap-size must be less than {limit_variable_do_not_translate} due to your system limitations"
msgstr "堆大小必须小于 {limit_variable_do_not_translate} 由于您的系统限制"

#: plmanagednode/cog.py:271
msgid "The Managed node heap-size set to {bytes_variable_do_not_translate}."
msgstr "受管节点堆大小设置为 {bytes_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:281
#, docstring
msgid "Change the managed node start up configs"
msgstr "更改管理的节点启动配置"

#: plmanagednode/cog.py:285
#, docstring
msgid "Set the managed node host"
msgstr "设置管理的节点主机"

#: plmanagednode/cog.py:297
msgid "The Managed node host set to {host_variable_do_not_translate}."
msgstr "受管节点主机设置为 {host_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:307
#, docstring
msgid "`Dangerous command` Set the managed Lavalink node connection port.\n\n"
"        This port is the port the managed Lavalink node binds to, you should only change this if there is a\n"
"        conflict with the default port because you already have an application using port 2154 on this device.\n\n"
"        The value by default is `2154`.\n"
"        "
msgstr "“危险命令” 设置托管的 Lavalink 节点连接端口。\n\n"
"        此端口是托管 Lavalink 节点绑定到的端口，只有在存在\n"
"        与默认端口冲突，因为您已经有一个应用程序在此设备上使用端口 2154。\n\n"
"        默认情况下，该值为“2154”。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:317
msgid "The port must be between 1024 and 49151"
msgstr "端口必须介于 1024 和 49151 之间"

#: plmanagednode/cog.py:329
msgid "The managed node port set to {port_variable_do_not_translate}."
msgstr "受管节点端口设置为 {port_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:339
#, docstring
msgid "Change the managed node plugins"
msgstr "更改管理的节点插件"

#: plmanagednode/cog.py:345
#, docstring
msgid "Disabled one of the available plugins"
msgstr "禁用可用插件中的一个"

#: plmanagednode/cog.py:361 plmanagednode/cog.py:472
msgid "The plugin must be one of the following: {plugins_variable_do_not_translate}"
msgstr "插件必须是以下之一： {plugins_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:446
msgid "Managed node plugin {plugin_variable_do_not_translate} disabled."
msgstr "托管式节点插件 {plugin_variable_do_not_translate} 禁用。"

#: plmanagednode/cog.py:456
#, docstring
msgid "Enable one of the available plugins"
msgstr "启用可用的插件"

#: plmanagednode/cog.py:505
msgid "Managed node plugin {plugin_variable_do_not_translate} enabled."
msgstr "托管式节点插件 {plugin_variable_do_not_translate} 启用。"

#: plmanagednode/cog.py:515
#, docstring
msgid "Update the managed node plugins"
msgstr "更新管理的节点插件"

#: plmanagednode/cog.py:589
msgid "{name_variable_do_not_translate} was updated from {old_variable_do_not_translate} to {new_variable_do_not_translate}\n"
msgstr "{name_variable_do_not_translate} 已从 更新自 {old_variable_do_not_translate} 自 {new_variable_do_not_translate}\n"

#: plmanagednode/cog.py:599
msgid "Managed node plugins updated.\n\n"
"{update_variable_do_not_translate}"
msgstr "托管节点插件已更新。\n\n"
"{update_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:609
msgid "The managed node plugins are already up to date."
msgstr "受管节点插件已经是最新的。"

#: plmanagednode/cog.py:617
#, docstring
msgid "Toggle the managed node sources"
msgstr "切换管理节点源"

#: plmanagednode/cog.py:632
msgid "Invalid source, {valid_list_variable_do_not_translate} are valid sources"
msgstr "来源无效， {valid_list_variable_do_not_translate} 是有效的来源"

#: plmanagednode/cog.py:648 plmanagednode/cog.py:687
msgid "enabled"
msgstr "启用"

#: plmanagednode/cog.py:648 plmanagednode/cog.py:687
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: plmanagednode/cog.py:651
msgid "Managed node {source_variable_do_not_translate} source set to {state_variable_do_not_translate}."
msgstr "受管节点 {source_variable_do_not_translate} 源设置为 {state_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:664
#, docstring
msgid "Toggle the managed node filters"
msgstr "切换管理节点过滤器"

#: plmanagednode/cog.py:676
msgid "Invalid source, {valid_list_variable_do_not_translate} are valid filters"
msgstr "来源无效， {valid_list_variable_do_not_translate} 是有效的过滤器"

#: plmanagednode/cog.py:690
msgid "Managed node {source_variable_do_not_translate} filter set to {state_variable_do_not_translate}."
msgstr "受管节点 {source_variable_do_not_translate} 筛选器设置为 {state_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:703
#, docstring
msgid "Configure multiple settings for the managed node.\n\n"
"        Run `[p]plmanaged settings server <setting> info` to show info about the settings and what they do.\n\n"
"        **Setting names**:\n"
"        `bufferDurationMs` : Integer i.e 400 (Default 400) - Set to 0 to disable JDA-NAS\n"
"        `frameBufferDurationMs` : Integer i.e 1000 (Default 1000)\n"
"        `trackStuckThresholdMs` : Integer i.e 1000 (Default 1000)\n"
"        `youtubePlaylistLoadLimit` : Integer i.e 1000 (Default 1000)\n"
"        `opusEncodingQuality` : Integer i.e 10 (Default 10)\n"
"        `resamplingQuality` : String i.e LOW (Default HIGH)\n"
"        `useSeekGhosting` : Boolean i.e True (Default True)\n"
"        `playerUpdateInterval` : Integer i.e 30 (Default 30)\n"
"        `youtubeSearchEnabled` : Boolean i.e True (Default True)\n"
"        `soundcloudSearchEnabled` : Boolean i.e True (Default True)\n"
"        "
msgstr "为受管节点配置多个设置。\n\n"
"        运行 '[p]PL托管设置服务器 <setting> info'以显示有关设置及其功能的信息。\n\n"
"        **设置名称**：\n"
"        'bufferDurationMs' ： 整数，即 400（默认为 400） - 设置为 0 以禁用 JDA-NAS\n"
"        'frameBufferDurationMs' ： 整数，即 1000（默认 1000）\n"
"        'trackStuckThresholdMs' ： 整数，即 1000（默认为 1000）\n"
"        'youtubePlaylistLoadLimit' ： 整数，即 1000 （默认 1000）\n"
"        'opus编码质量' ： 整数，即 10 （默认 10）\n"
"        “重采样质量”：字符串，即低（默认高）\n"
"        'useSeekGhosting' ： 布尔值，即 true（默认为 true）\n"
"        'playerUpdateInterval' ： 整数，即 30（默认 30）\n"
"        'youtubeSearchEnabled' ： 布尔值，即 true （默认为 true）\n"
"        'soundcloudSearchEnabled' ： 布尔值，即 true（默认为 true）\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:743
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} is not a valid Setting; Options are:\n\n"
"{setting_list_variable_do_not_translate}"
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 不是有效的设置;选项包括：\n\n"
"{setting_list_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:757
msgid "The duration of the NAS buffer in milliseconds. Higher values fare better against longer GC pauses but will increase RAM usage. Minimum of 40ms, lower values may introduce pauses and stutters. Set to 0 to disable JDA-NAS. Accepted values: Range: 0 - 2,000"
msgstr "NAS 缓冲区的持续时间，以毫秒为单位。较高的值比较长的 GC 暂停更好，但会增加RAM使用率。 最小40毫秒，较低的值可能会引入暂停和停用。设置为 0 以禁用 JDA-NA。接受的值：范围：0 - 2000。"

#: plmanagednode/cog.py:763
msgid "How many milliseconds of audio to keep buffered, Higher values increase RAM usage. Accepted values: Range: 1,000 - 10,000"
msgstr "要保持缓冲多少毫秒的音频，更高的值增加了内存使用率。接受值：范围：1 000至10 000"

#: plmanagednode/cog.py:767
msgid "The threshold in milliseconds for how long a track can be stuck. A track is stuck if does not return any audio data. Accepted values: Range: 5,000 - 20,000"
msgstr "曲目可以卡住多长时间的以毫秒为单位的阈值。 如果不返回任何音频数据，曲目将被卡住。接受值：5,000-20,000范围"

#: plmanagednode/cog.py:771
msgid "Number of pages to return for a YouTube Playlist - Each page contains 100 songs. Accepted values: Range: 5 - 100"
msgstr "YouTube Playlist 返回的页面数量 - 每个页面都包含 100 首歌曲。接受的值： 范围： 5 - 100"

#: plmanagednode/cog.py:775
msgid "Opus encoder quality. Valid values range from 0 to 10, where 10 is the best quality but is the most expensive on the CPU."
msgstr "作品编码器质量。有效值范围为 0 到 10，其中 10 是最佳质量，但在 CPU 上最昂贵。"

#: plmanagednode/cog.py:779
msgid "Quality of resampling operations. Valid values are LOW, MEDIUM and HIGH, where HIGH uses the most CPU."
msgstr "重采样操作的质量。有效值为“低”、“中”和“高”，其中“高”使用的 CPU 最多。"

#: plmanagednode/cog.py:783
msgid "Seek ghosting is the effect where whilst a seek is in progress, the audio buffer is read from until empty, or until seek is ready. Accepted values for True: `True`, `t`, `1`, Accepted values for False: `False`, `f`, `0`"
msgstr "寻找ghostation是指在寻找过程中会读取音频缓冲区直到空，或在搜索准备就绪之前的效果。 True: `True`, `t`, `1`, 接受的 False`, `f`, `0`"

#: plmanagednode/cog.py:788
msgid "How frequently in seconds to send player updates to clients, affects the current position accuracy. Accepted values: Range: 1 - 86400"
msgstr "向客户端发送玩家更新的频率，以秒为单位影响当前位置精确度。接受值：范围：1 - 86400"

#: plmanagednode/cog.py:792
msgid "Enable or disable YouTube searches within the node, this will affect AppleMusic, Spotify and any functionality dependent on YouTube. Accepted values for True: `True`, `t`, `1`, Accepted values for False: `False`, `f`, `0`"
msgstr "在节点内启用或禁用YouTube搜索，这将影响AppleMusic，Spotify和依赖于YouTube的任何功能。True 的接受值：“真”、“t”、“1”，假的接受值：“假”、“f”、“0”"

#: plmanagednode/cog.py:797
msgid "Enable or disable SoundCloud searches within the node, this will affect any functionality dependent on SoundCloud. Accepted values for True: `True`, `t`, `1`, Accepted values for False: `False`, `f`, `0`"
msgstr "在节点内启用或禁用 SoundCloud 搜索，这将影响依赖于 SoundCloud 的任何功能。True 的接受值：“真”、“t”、“1”，假的接受值：“假”、“f”、“0”"

#: plmanagednode/cog.py:806
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} info.\n\n"
"{info_variable_do_not_translate}"
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 信息。\n\n"
"{info_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:837
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} valid inputs are:\n\n"
"Range between: {start_variable_do_not_translate} - {end_variable_do_not_translate}"
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 有效输入为：\n\n"
"范围介于： {start_variable_do_not_translate} - {end_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:852
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} valid inputs are:\n\n"
"{setting_list_variable_do_not_translate}"
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 有效输入为：\n\n"
"{setting_list_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:874
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} set to {value_variable_do_not_translate}."
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 设置为 {value_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:885
#, docstring
msgid "Configure Lavalink IP Rotation for rate limits.\n\n"
"        Run `[p]plmanaged settings iprotation 1` to remove the ip rotation\n"
"        "
msgstr "配置万联IP轮换以限制速率。\n\n"
"        运行 '[p]PL托管设置 IP旋转 1' 以删除 IP 轮换\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:896
msgid "Click the button below to configure the IP rotation for your node.\n"
"More info at: {url_value_1_variable_do_not_translate} and {url_value_2_variable_do_not_translate}"
msgstr "单击下面的按钮为您的节点配置 IP 轮换。\n"
"更多信息请见： {url_value_1_variable_do_not_translate} 和 {url_value_2_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:917
msgid "Removing the IP rotation from your node."
msgstr "从节点移除IP旋转."

#: plmanagednode/cog.py:925
#, docstring
msgid "Link a Google account to Lavalink to bypass the YouTube age restriction.\n\n"
"        Run `[p]plmanaged settings googleaccount 1` to remove the linked account.\n"
"        "
msgstr "将Google帐户链接到Lavalink以绕过YouTube年龄限制。\n\n"
"        运行 '[p]请托管设置 Google帐户 1' 以删除链接的帐户。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:936
msgid "Click the button below to link a Google account to your node, if you have 2FA setup on this account you will need an application password instead\n"
"More info at: <https://support.google.com/accounts/answer/185833>"
msgstr "单击下面的按钮将Google帐户链接到您的节点，如果此帐户上设置了2FA，则需要应用程序密码\n"
"更多信息请见： <https://support.google.com/accounts/answer/185833>"

#: plmanagednode/cog.py:955
msgid "Unlinking Google account from your node."
msgstr "将谷歌帐户从您的节点中取消链接。"

#: plmanagednode/cog.py:963
#, docstring
msgid "Configure a HTTP proxy for Lavalink\n\n"
"        Run `[p]plmanaged settings httpproxy 1` to remove the proxy.\n"
"        "
msgstr "为 Lavalink 配置 HTTP 代理\n\n"
"        运行 '[p]PL托管设置 HTTPproxy 1' 以删除代理。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:974
msgid "Click the button below to configure a HTTP proxy for your node"
msgstr "点击下面的按钮为您的节点配置一个 HTTP 代理"

#: plmanagednode/cog.py:988
msgid "Unlinking HTTP proxy from your node."
msgstr "将 HTTP 代理与您的节点脱钩。"

#: plmanagednode/view.py:37 plmanagednode/view.py:64 plmanagednode/view.py:97
#: plmanagednode/view.py:178
msgid "You are not authorized to interact with this."
msgstr "您无权与此交互。"

#: plmanagednode/view.py:124
msgid "IP Rotation Configurator."
msgstr "IP 轮换配置器。"

#: plmanagednode/view.py:127
msgid "IP Blocks."
msgstr "IP 块。"

#: plmanagednode/view.py:131
msgid "1.0.0.0/8,...,... - Comma separated list of IP blocks"
msgstr "1.0.0.0/8,...... - 用逗号分隔的 IP 块列表"

#: plmanagednode/view.py:136
msgid "Rotation strategy."
msgstr "轮换策略。"

#: plmanagednode/view.py:145
msgid "Retry limit."
msgstr "重试限制。"

#: plmanagednode/view.py:148
msgid "-1 = default, 0 = infinity, >0 = number of retries"
msgstr "-1 = 默认值, 0 = 无限值, >0 = 重试次数"

#: plmanagednode/view.py:153
msgid "IPs to exclude."
msgstr "要排除的 IP。"

#: plmanagednode/view.py:156
msgid "Comma separated list of IP to exclude from rotation"
msgstr "以逗号分隔的 IP 列表排除在旋转"

#: plmanagednode/view.py:160
msgid "Search trigger rotation."
msgstr "搜索触发器旋转。"

#: plmanagednode/view.py:163
msgid "0 or 1 (0 = disabled, 1 = enabled)"
msgstr "0 或 1 (0=禁用, 1 = 启用)"

#: plmanagednode/view.py:189
msgid "The IP block you have provided is not valid; {error_variable_do_not_translate}."
msgstr "您提供的 IP 块无效; {error_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/view.py:203
msgid "No IP blocks were provided."
msgstr "未提供 IP 块。"

#: plmanagednode/view.py:215
msgid "The IP address you have provided is not valid; {error_variable_do_not_translate}"
msgstr "您提供的 IP 地址无效; {error_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/view.py:236
msgid "The strategy you provided is invalid. You must be one of: {options_variable_do_not_translate}."
msgstr "您提供的策略无效。您必须是以下人员之一： {options_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/view.py:252
msgid "The retry limit must be a number greater than or equal to -1."
msgstr "重试限制必须是大于或等于 -1 的数字。"

#: plmanagednode/view.py:267
msgid "The search trigger must be 0 or 1."
msgstr "搜索触发器必须为 0 或 1。"

#: plmanagednode/view.py:286
msgid "IP rotation settings saved."
msgstr "IP 轮换设置已保存。"

#: plmanagednode/view.py:307
msgid "Google Account Configurator"
msgstr "Google帐户配置器"

#: plmanagednode/view.py:310
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: plmanagednode/view.py:313
msgid "Your Google account email"
msgstr "您的 Google 帐户电子邮件"

#: plmanagednode/view.py:318
msgid "password"
msgstr "密码"

#: plmanagednode/view.py:322
msgid "If you have 2FA you will need an application password"
msgstr "如果您有2FA，则需要应用程序密码"

#: plmanagednode/view.py:336 plmanagednode/view.py:425
msgid "You are not authorized to interact with this"
msgstr "您无权与这个交互功能"

#: plmanagednode/view.py:344
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的电子邮件地址"

#: plmanagednode/view.py:354
msgid "Google account linked."
msgstr "谷歌帐户已链接。"

#: plmanagednode/view.py:375
msgid "HTTP Proxy Configurator"
msgstr "HTTP 代理配置器"

#: plmanagednode/view.py:378
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: plmanagednode/view.py:381
msgid "Hostname of the proxy, (IP or domain or localhost)"
msgstr "代理的主机名（IP 或域或本地主机）"

#: plmanagednode/view.py:385
msgid "Proxy port"
msgstr "代理端口"

#: plmanagednode/view.py:388
msgid "Proxy port, 3128 is the default for squidProxy"
msgstr "代理端口，3128是squidProxy 的默认值"

#: plmanagednode/view.py:394
msgid "User"
msgstr "用户"

#: plmanagednode/view.py:399
msgid "Optional user for basic authentication fields. Leave blank if you do not use basic authentication"
msgstr "基本身份验证字段的可选用户。如果不使用基本身份验证，则留空"

#: plmanagednode/view.py:405
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: plmanagednode/view.py:410
msgid "Optional password for basic authentication fields. Leave blank if you do not use basic authentication."
msgstr "基本身份验证字段的可选密码。如果不使用基本身份验证，请留空。"

#: plmanagednode/view.py:436
msgid "The port provided is not valid. It must be between 0 and 65536."
msgstr "提供的端口无效。它必须介于 0 和 65536 之间。"

#: plmanagednode/view.py:453
msgid "HTTP proxy settings saved."
msgstr "已保存 HTTP 代理设置。"

